*git
- git init : khởi tạo repository local
- kết nối Vscode với git 1 lần duy nhất đối với 1 repository 1 máy.
b1:git config --global user.name "Dao Cong Tri"
b2:git config --global user.email "congtri16092003@gmail.com"
- liên kết repository local và repository remote :git remote add origin git_url ~ mỗi dự án làm 1 lần
- đẩy code lên git
+ đẩy lần đầu
 b1: git add -A: chọn
 b2: git commit -m "lời nhắn": xác thực và để lại lời nhắn cho nội dung đã code, tạo ra cột mốc (version)
 b3: git push -u origin master: đẩy lên nhánh master (master là branch)
+ đẩy lần 2 trở đi
 b1, b2: như trên
 b3: git push
- branch: nhánh 
- git checkout -b newBranch: tạo nhánh có tên newBranch
- git branch: hiển thị các branch đang có trong máy
*responsive
- min-width, max-width
 +max-width => desktop first => màn hình từ lớn => bé
- breakpoint